旺角食放題，星期六菜街有大特價！

光復香港，由旺角開始！

集會驚乜撚？

怕乜
上得連登吹雞都係大隻講
到最後一定乜事都冇
因為敢衝既比人搭晒 排期提堂過堂緊
淨低班咩人有出席冇比人塔到？自己諗

其實有冇申請？
冇咪拉得

又係呢個網上勇武鍵國團

又散播失敗主義，就係多得你香港人先團結唔到